藍牙耳機一問

想買個啱做運動又可以出街嘅藍牙耳機，請問有咩推薦？暫時睇緊Jabra Elite Sport

AirPod

無限budget

我都係
好唔好用